黃大仙開始打緊紀律部隊宿舍門口鐵閘

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

黃大仙五光十色

推

晚晚都去探下佢地

攻入去就真係刺激

識玩

岩呀,佢地最驚搞佢地屋企人

黃大仙街坊好野

班仆街丟玻璃樽落街呀屌你老母 殺人呀

攻城中

有冇直播 立場好lat

禍必及妻兒

汁返d 催淚彈 扔入去 宿舍

呢下正

攬炒
If we burn, you burn with us!

炮丈？

高空擲物係不當行為

攻城

係 我仲以為開槍 嚇死我

攻城戰

8月5 7 區圍狗屋

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢老母

禍必及妻兒無講錯

痴撚線你班仆街高空擲物 邊個犯法呀依家

cctvb一定唔撚報啦又

有無人有平面圖

街坊開始衝宿舍，今晚班狗大撚獲

直搗皇龍

人面個班咩人黎

急不及待想要玩玩了

其實有海關消防
最好唔好搞啦

先撩者賤
藍絲教嘅

狗宿舍擲炮仗

搞街坊
屌你老母
拆撚左佢啦
訓街啦垃圾

掟樽

勁呀

嘈到佢地冇覺好訓

狗乸幼犬驚？ 夠唔夠721元朗市民咁恐懼？

屌佢老母放玻璃樽仆街死全家啦

o

今鋪真係禍必及妻兒宿舍即將攻入

黃大仙狗屋放緊防暴好快會到

黃大仙啲狗又出嚟，大家小心

班無制服嘅狗驚woh

後果字付

伯母我來了！

push

狗屋又放狗出嚟咬人

蘋果記者報導：
紀律部隊宿舍 有人向樓下示威者定咗一串炮仗
鏡頭都影到地下又爆長殘骸

be water打遊擊

防暴黎了 街坊返屋企了

光復黃大仙

攻入去 加油!

黃大仙

停車場嗰邊重演尖咀狗屋玩法啦

宿舍開打了

怕唔怕tk其他紀律部隊家屬？

佢老母扔玻璃樽同炮仗
起底組！！

快放TG 攻哂上去比老婆仔女食

裏面有消防添喎
會唔會打錯人？

紀律部隊宿舍係咪有popo以外嘅紀律部隊住？
咁其實唔好搞住其他人比較好喎

消防救護宿舍係黃大仙消防局隔離
個到係警察懲教宿舍
利申 住消防宿舍

海關好似都係果度

又放 tear gas

Thanks

左邊正義 右邊就PC

冇gear咪垃圾

痴撚線，細路女都出黎

草船借箭
宿舍食曬

上去捉人

掟入𨋢口、車庫

偷偷地又出黎放彈...

停車場口係狗屋？

出得黎嘅係乜料，心照

扔野都唔好搞？

宿舍唔好搞啦 戇鳩
有消防 懲教 icac係入面嫁

其實有其他紀律部隊....

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

自己家爺仔乸作賭注？😏勇喎

佢老母掟放炮杖玻璃樽落街！！！！

雞蛋 屎 油漆

睇下邊個落黎就抵死

影住佢地出手先

理得佢 打撚曬全部

仲有爆竹

催淚彈轉送給黑警宿舍。

白痴

掉炮竹癡撚線

落街個啲一定係狗嘅親屬啦

佢老母扔玻璃樽同炮仗
痴撚線

冇人叫佢地扔炮仗扔水袋同埋拎棍走出黎....

上去捉犯

街坊食TG仲要警察家屬出棍打人
唔屌佢唔係人

扔返d tg入去

有冇辨法起到邊間屋掟野 推到佢仆街

堅撚過rambo

tg 黑警宿舍

黑警宿舍有炮仗
危險品都有 會唔會有人用宿舍做不法用途/藏有違禁品架可以點搞

仲攞棍出黎打人 禍必及妻兒!

手足要扔多d有幾多扔幾多入去

仆街食屎狗，丟玻璃樽

日日同你玩，極醜惡

推
日日行經下

真係海關消防嘅唔該唔好落樓

踏入農曆七月啦
係咪應該回返禮俾佢地？

密碼 1497

禍先及妻兒

其實除左犬之外仲有其他紀律部隊 唔好搞啦

今晚84同721嗰晚一樣

推推

完美

遍地開花

但作為黑警家屬都係冇乜智慧
街坊唔搞你，你自己走去高空擲物掟玻璃樽掟爆竹引戰

黃大仙居民保家衛族
你係我既英雄

#69
消防救護宿舍係黃大仙消防局隔離
個到係警察懲教宿舍
利申 住消防宿舍

警隊家屬藏有爆炸品咁好玩？

犯法㗎喎

屌同d公屋一樣

if we burn

Any updates ?

停車埸
停車埸
停車埸
停車埸

嘩唔知會唔會死人呢

一人放低一個今日的教訓

幻彩詠警嫂

警隊家屬管有爆炸品
呢鋪好玩喇

狗屋列表
港島：
1. 奧卑利街已婚警察宿舍（香港中環奧卑利街17號）
2. 柴灣已婚警察宿舍（香港柴灣翠灣街18號）
3. 警察學院已婚警察宿舍（黃竹坑海洋公園道18號）

新界：
1. 元朗警察已婚宿舍（香港元朗教育路150號）
2. 上水警察宿舍（香港上水保榮路5號）
3. 屯門湖康警察宿舍（香港屯門湖康街8號）
4. 青衣已婚警察宿舍（香港青衣青衣鄉事會路）

九龍：
1. 油美苑灝美閣
2. 高翔苑高飛閣
3. 葵馥苑安葵閣
4. 葵蓉苑第二座

紀律部隊宿舍列表：
九龍：
1. 觀塘紀律部隊宿舍（觀塘將軍澳道4號）
2. 豐盛街紀律部隊宿舍（牛池灣豐盛街55號）
3. 秀茂坪紀律部隊宿舍（觀塘秀茂坪和康徑1號）
4. 順利紀律部隊宿舍（觀塘利安道32號）
5. 黃大仙紀律部隊宿舍（黃大仙沙田坳道10號）
6. 西九龍紀律部隊宿舍（大角咀福利街22號）

新界：
1. 廣源紀律部隊宿舍（沙田小瀝源路70,72號）
2. 上水紀律部隊宿舍（上水保榮路9號）
3. 荔景紀律部隊宿舍（荔景荔枝嶺路18號）
4. 屯富路紀律部隊宿舍（屯門屯富路15號）

港島：從缺

應該要同一水平智商先做到屋企人

黃大仙狗屋鐵閘密碼1479

1479
1479
1479
1479
1479
1479
1479
1479
1479
1479
1479

全部車唔洗要

1
4
7
9

自作自受

紀律部隊宿舍係所有紀律部隊都排得
附近有消防宿舍都唔代表紀律部隊宿舍冇其他紀律部隊
小心搞錯其他紀律部隊

1479

接放工

無gear 依家想出去幫手 可以？

上次天水圍用剩d物資姐 黃大仙紀律部隊警察宿舍向樓下市民投擲炮仗🧨，知法犯法警察宿舍管有危險物品

玩呢d啱啦

德福花園好易搞埋普通人

掉爆佢啲車

屌你老味佢地掉野落黎 拎棍趕人呀
本身邊有人搞佢

三分鐘前
所有現場記者均受到警棍，長盾，催淚彈，胡椒噴霧近距離攻擊
有女記者被推低

負皮我都要講
小朋友係無辜

住得遠就唔好啦

Push

正啦，班犬日日有幻燈表演睇

食屎啦屌你老母
個啲賤種 唔死都冇撚用

rthk影到唔係宿舍既人掉炮仗

佢哋甚少隨機分佈
通常唔關事嘅會集中某一座或者某一層
以免殺錯良民
住喺紀律部隊唔關事嘅人
請盡快提供詳細分佈

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

片呢

哦

滿滿的綠

叫佢老豆快啲投降

新聞話：西區已婚警察宿舍自2006年起丟空，至今已達13年。

打撚埋你老母好唔好

cap得好

人地既小朋友 年輕人就唔無辜？

黃大仙警察宿舍門口密碼 1479

殺無赦

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

收皮啦P牌狗屌你老母

以前有個同學住宿舍
老豆係警犬
宿舍係火炭
好似淨係比高級犬住
有冇巴絲有搵到相關info

忍無可忍 飛的 無gear照上

雖然贊成屌狗
但識有黃絲fd老豆係狗
住係宿舍

黃大仙街坊打勝仗係好事！！

但各位
我地仲有旺角呀

請各位都留意下旺角有街坊被捕

(軍政府)旺角街坊被捕

11:15pm

黃大仙樓宇附近密碼

東頭邨
富東樓 3921
耀東樓 2390
興東樓 7251
振東樓 2156
貴東樓 9998
柏東樓 6547
欣東樓 7592
裕東樓。 9089

東匯邨匯仁樓 1679

黃大仙下邨龍吉樓 7535
龍智樓 6530
龍裕樓 3917
龍華樓 2678
龍逸樓 9650
倡善樓 7396
龍興樓 8648
龍盛樓 8756
龍康樓 6520
龍禧樓 7321
龍光樓 8216
龍輝樓 8324

竹園南邨
貴園樓 pw 3895
麗園樓 pw 5628
秀園樓 pw3528
榮園樓 pw 7365
趣園樓 pw7512 入停車場上G樓出可往各處

橫頭磡村
宏興樓 5176
宏富樓 2748
宏考樓 9406
宏澤樓 1358
宏照樓 6148

樂富邨
樂東樓 9981
樂民樓 2828
樂東樓 9981
樂泰樓 1368

攻呀攻快搶攻！射呀射射他吧！

岩
我只係講人話
預撚左比人屌

咁樣都得嘅

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

應該係樂楓徑6號、10號政府宿舍，但由於政府宿舍分配給不同部門的公務員，故紀律部隊配住戶比例上不會很高。

攻呀攻 快搶攻
射呀射 射牠吧

上星期西環食完m記啲小朋友都係無辜
只可以話佢老豆係狗佢唔好彩

走啦
龍翔道大馬路
二百fg防暴跑緊過黎呀

be water要緊呀

認住邊個單位咪得

畜龍到場

家屬掉野掉得咁開心？
警犬開槍扑人扑得咁爽？
全部都要還架！

推 巴士經過見到

呢個要堅推！！勇武派要有個詳盡既攻城計劃！！

非本地居民可以向樂富、竹園方向離開

報消防丫各位，黃大仙消防局係隔離

新光橋上，狗上面罩

屯門大㰖涌好似有一個

粉嶺都係

不過兩個都好偏僻

警嫂

唔好講咩老婆小朋友係無辜

就係因為佢哋日日畀個老公老豆洗腦

思想都跟住扭曲埋

先會出現今日揸棍打你、掉不明液體、甚至掟炸藥落嚟嘅局面

你平時齋望出窗食花生會唔會有人搞你呀

無ICAC

唔該講返句人話
你去搞紀律部隊宿舍
一黎入面唔係全部係狗 仲有其他部門
二黎有小朋友
三黎有人都識黃絲老豆當差
你比位人入做咩柒
聽日就會大大隻標題屌你地
「暴徒衝入紀律部隊宿舍 威脅警方子女安全」
要知道除左激進派仲有好多和理非
咁做失民意係咪戇鳩左d 呀
仲有兩日就罷工
你地真係覺得咁係好事？

白鬼指揮官Dover(陶輝)到左黃大仙
連記者都諗住拉埋一份

老豆搵仔
唔知呢 d 單位
掉嘢呢 d 單位入面
究竟 究竟住咗幾多個生番呢？生番嘅資料究竟係咩呢？
唔知有無老友記提供到？

打柒佢地老母臭閪

高級公務員宿舍
渣甸山愉富大廈
般咸道寧養臺
跑馬地比華利山
碧瑤灣
環翠園
文輝道

宜家係佢地掟嘢落街先

發夢腳邊爆 差啲即時夢醒

牛池灣威豪花園

收皮啦 今時今日仲講失民意
係咪黑警殺你老豆 姦你老母都唔可以還手啊？

粉嶺果個大約係雞嶺果邊 如果冇估錯

多謝前線 多謝街坊
8月5日我會罷工

好似係佢地丟野先

就是要比其他人知黑警連累埋佢地都比人搞，一齊屌黑警

以後拉大隊去警察宿舍支持警察？！

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

咁好啦人話我又講返人話
首先我只係話 佢地唔好彩
然後帶岀個point係其他市民既子女都係人
不明絲打你為何只執著於紀律部隊宿舍而忽略當區都有其他巿民呢？？
難道其他巿民又要食tear gas食到應一應？
同區樓上都有小朋友老人家。

只可以話黃大仙的人都係民意一部份

我住紀律部隊宿舍
屋企人唔係做狗
全屋都係黃絲
連老豆都有幫手買物資
你地搞紀律部隊宿舍真係屌曬你地老母

麻包袋

same here

有人黎時你地唔好出黎 匿返係安全地方應該無人針對你

抵啦

典型自私撚

幫手影下d狗post上黎睇睇🤪

你哋紀律部隊宿舍搞鳩示威者
我真係屌曬你哋老母

學下人地當田生點收樓

有宿舍住客搞示威者
唔撚係全部住宿舍既都係呀
你咪撚抹殺啲住宿舍有出黎幫過手既人

警察打你打市民 就搞鳩佢仔女 連埋其他部門 無一個人係無辜
和理非原來係連登生存唔到
對得住支持你地既人？

班狗居然有得住海怡

影響到低層only

係你抹殺哂示威者先
革命不是請客食飯
呢啲野邊有得獨善其身
你真係身在曹營心在漢
就預左呢啲事會發生啦
你住得咁尷尬嘅地方就忍下
唔好出嚟屌曬人地老母

你係黃絲巴打
唔係因為呢個社會有幾多人係黃
而係你爭取嗰樣嘢係屬於黃
示威者做既野都係爭取緊呢樣野
你忍受係因為你既忍受都係爭取緊呢樣野
你要轉色我都冇辦法

影響唔到高層
仲有另一招
每晚凌晨 係門口播聖詩/佛經
再另一招
有佢地D 同類去佢到痾屎痾尿

好簡單
你地check 下 扔野果係邊座邊層
玻璃可以殺人 中左真係可以死

禍必及家人！

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

廣源果兩座全部入境海關，請高抬貴手

簡體字 得啦 封 返大陸啦

屯門屯富個個宿舍近消防局
唔了解，但我估消防比較多
所以應該冇乜太大作為

［尋人］黃大仙現場執到眼鏡

和理非覺得 冇問題
警察都有好人既 論？

你地比人搞 搞到乜？ 收膠樽？
定係訓唔到呀bb
下面班人比玻璃樽擲中會點？
係咪由撚得佢地死？

下面和理非比玻璃樽擲中死左
你又對得住佢地？

聽晚開始，圍住佢地燒衣

消防有廿幾個睦鄰街架，你問下你爸爸先啦

有一個

大部分混合宿舍黎

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

Not me ask #69

遲下可能有其他紀律部隊篤鳩犬類鄰居
叫漁戶捉狗隊唔好捉錯動物

點解係要搞埋有其他混合既呢？ 有殺錯冇放過既話同警犬有咩分別？ 你諗下海關老婆 消防嫂明明係自己人出街比你打一獲？

光復漁業

通常係一個部門一層樓，所以鄰居多數係自己部門。

icac唔係住政府宿舍喎屌你

有住 不過黃大仙呢間唔知
不過叫得紀律部隊宿舍就一定唔只犬
有d只叫警察宿舍既就真係只有犬
利申：有係呢d宿舍做野

警察宿舍.... 好地方！有煙就警察一家一齊聞，有橡膠子彈就用黑警私家車來擋！